呢個野係晾衫架上面 究竟咩黎

有無晾衫高手知道呢舊咩黎
佢係到又成日唔用 好似好浪費咁
有無人知佢既用途係咩
我覺得係晾鞋帶

R背脊

夾🧦🧦

睇完都係覺得夾鞋帶